膠歌分享

今日先發現 原丁子高係一個男子組合

作詞：甄健強
作曲：Edward Chan/Charles Lee
編曲：Edward Chan/Charles Lee

#寒冰掌 又推甩兩件 推出我寒冰掌 又卸去凶險
寒冰掌 若果想約我即刻收線 不想去 就算被欽點
就算你偏要出現 無疑問絕對即撇即閃

無謂情話 全部別再講 拿著粒糖你很快樂期望贏間廠
要是無情話 全部讓你說光 仍舊 伸你落床

怕邀請的眼光 如何又會爽 承諾淒慘死去活來被人冤枉
怕別人苦苦的眼光 猶如扮了貨倉 而空檔 已被人掏光

寒冰掌 又推甩兩件 推出我寒冰掌 又卸去凶險
寒冰掌 若果想約我即刻收線 不想去 就算被欽點
就算你偏要出現 無疑問絕對即撇即閃

You don't leave your smile
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
You don't leave you file
You just get right on to your sweet life
I don't do it like this
I don't do it like that
I just do what I do and I do it my best

你少妄想 雲層上插秧 無論多矜貴多美麗仍未曾欣賞
一陣喊苦喊忽 平白做了炸兩 如何清理現場
應邀請燭光晚餐 明明沒有獎 拿自己一晚的快樂和別人分享
只好怪天生比較搶 明明獨個看窗 無端要 惹別人遐想

Repeat #

Stop getting too close and start hitting the road
Start wearing more clothes and stop blowing your nose
You just don't get it we've got no connection
You just don't get it we've got a bad transaction